舉報警隊觸犯刑事罪行

香港特別行政區行政首長、林鄭月娥女士和警務處處長、盧偉聰：

我現在向你們舉報警務人員於 2019 年 9 月 7 日在香港鐵路大埔墟站向人群作出無合理辯解的襲擊／攻擊，涉嫌觸犯刑事罪行之圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人(s.17 ca 212)， 4.2 傷人或對他人身體加以嚴重傷害(s.19 cap 212)， 4.3 襲擊致造成身體傷害(s.39 cap 212)， 4.4 普通襲擊(s.40 cap 212)， 4.5 在公眾地方管有攻擊性武器 (s.33 cap 245)。

我初步認為涉案人士有特首林鄭月娥女士、警務處處長盧偉聰、副警務處處長鄧炳強、新界南總區指揮官陶輝、沙田區指揮官麥劉慧敏女士、現場指揮官、直接揮動警棒打人那些警務人員。

請告訴給我相關的報案編號，以便作為跟進用途。

另外，我建立網頁 讓全民協助我跟進這宗案件。 以後其他案件也用這個格式來跟進。

NOW 電視和中大校園電台總編輯：

在網頁 我借用你們的片段作為我舉報刑事罪行用途。如果你們反對，請通知我，讓我盡快移除。

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送：多個 whatsapp 群組
facebook / 司法與法治 群組
facebook / 法治毒瘤 - 警察 群組
連登 討論區
facebook / 巴打絲打 facebook club
數個連儂牆

推！

推~~